---
title: "Rule 10.1.3"
date: 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight: 10
---

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[10.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-10-1)

### Test

[10.1.3](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-10-1-3)

### Description

> Dans chaque page web, l’utilisation des espaces vérifie-t-elle ces conditions ?
>
> * Les espaces ne sont pas utilisés pour séparer les lettres d’un mot.
> * Les espaces ne sont pas utilisés pour simuler des tableaux.
> * Les espaces ne sont pas utilisés pour simuler des colonnes de texte.

### Level

A


## Technical description

### Scope

Page

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

* [TestCases files for rule 10.1.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule100103/)
* [Unit test file for rule 10.1.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100103Test.java)
* [Class file for rule 10.1.3](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/master/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule100103.java)


